[法國黃背心運動]法國差佬比拳王咁打法都未還手

拳王就真係拳王
D拳法好勁
法國差佬咁都未還手

播放影片失敗

之後比法國警察拉左，坐左30個月監

。。。。。。

發夢有位克警今日結婚！

講緊當時D差佬冇還手喎
咪轉移視線
咁佢的確係有打人
拉佢都叫法律內既事

上面已經有2隻3毛狗開工

一有還手，二唔係唔追究被捕人士既咩，點叫拉佢係法理之內，唔好點d細去衝啦，除非你企係人前面更加走個陣係人後面。